屌你老母 轉季好撚易病

我又鼻水又咳

聽日出九龍睇下醫生先

屌你老母

各位巴絲有無推薦邊間診所？

九龍邊到睇 想JOIN

推到有人見到